關於開放註冊的澄清

是咁的，近日網絡流出各種申請 LIHKG 討論區帳戶之方法，我們管理團隊謹此聲明。

我們不會要求會員在本專頁發表任何自己的個人資料，或以 Telegram、WhatsApp 等通訊工具索取個人資料，在 LIHKG 討論區，只有以下用戶為本討論區的管理員：
用戶名 [用戶編號]
LIHKG [1]
望遠 [3]
連尼住 [13843]

管理員的用戶名稱亦會以黃色字顯示。

請大家切勿誤信謠言把自己的私人資料交至第三者手中。

除了 HKG+ 及 LIHK HKGolden 之舊有已付費用戶，現時並未有其他方式可以取得邀請碼。無邀請碼之用戶必需使用 ISP 或大專院校之電郵地址作申請帳戶之用 ( netvigator 除外 )。

如閣下擁有邀請碼但未能成功啟用，可與本專頁聯絡，我們將會跟進閣下之個案。

有關會員註冊常見問題請查閱以下網址

出事喇 出事喇

啱啱係fb先見到成班人係度留言放email

太多on9 cd rom

Lm binc

Ccccccc

我仲send 左d自拍+ 閃卡俾人換ACC

P你老母m

以後都唔準開放isp以外既注冊方法

玩大左

成班小學雞俾人當狗咁撚
一個post就撚晒班未來社會棟樑出黎

oh, 班厹冇得釣了

各位零零後
想加入連登就俾心機讀書考入大學

點解我唔得既 [member]why 好似識左

完已玩

此post必沉

Agger

屌
垃圾管理 出撚到3先識企出黎出post

越整越垃圾

推

係我都食陣花生先啦

你又幾快wo衰鬼

咁快玩完.

支持

現時並未有其他方式可以取得邀請碼

你想點啊連仔 現時冇 你唔撚係將來想搞d乜乜77出黎啊

港大email好似唔得？

仲以為會話ban啲帶頭搞事份子
Btw有個秘密要講

花生

算唔算詐手

封鳩左玩人個班人既ac啦

邊個係[2]

垃圾處理

你個人夠戇鳩喇，死撚左佢啦你

一定 唔可以 提供 sms or 普通email 註冊 否則連登會死！

連尼住 [13843]

屌你老母 根本d 人on撚鳩以為好好玩

但今次擺明玩大左啦

收皮啦道德撚

on撚9 撚人叫人去fb留言咪算數
而家個撚個都留tg叫人加 咩心態心照啦

做得好

P你老母m咩

Block鳩哂啲厹佢啦
好哋哋一個連登比厹搞到低質哂

連巴笑左三個post先出澄清

要求封左佢地ac

系咪吾比禾地呢班00後上牙
屌你老母

食完花生 先開post

Agree

Ban曬果班人啦

反對pm

其實點解要整個加密功能？
咁小圈子真係好咩
同埋加密左放bam圖會唔會照bam？

吓我今日自拍完成功註冊到喎

Ho ball
班狗公無得玩了

有乜撚野唔可以攤出嚟講

邊個貼TG AC 釣人都應該BAN

同意

玩完lu

加密都比人屌on9 功能

潛在厹
返5p啦屌你老母

洗唔洗出聲明

唔明加密功能同小圈子有咩關係wor

你班五毛休想入嚟

叫左你地架啦

建議取消大專email注冊
新增申請邀請碼服務

管理員應該一早出黎做野

連囝有追post

班mk好撚on9

屌咩
個個都留tg好撚煩
一日三個pm la

由此可見 真係好多mk 同傻閪mon 撚住連登

屌咩
要食女去三男二女啦屌

到時成班mk 小學雞入晒黎
而家已經好多吾系甘牙 屌極都仲有

屌你老母

快手

Admin,知道呢個香港幾多小學雞中學雞未，都唔知幾多人之前用hkg+ code 注冊，大把低質人會入黎

保障自己有咩問題 一陣出事唔通你負全責？
你知啲人玩完人就拍拍囉柚就走 出事都扮無野

連巴 麻煩del 晒兩個POST

我原意只係想cdrom上Facebook 留言
大家笑下
到有巴打開始放低TG出現
事態已經失去控制
造成連巴困擾
十分之唔好意思

各位被人係TG, FB 假acc, wtsapp呃左個人資料嘅巴絲打
對唔住

我都係成功嘅例子

等我翻譯比cdrom聽

咁又係, 有 d 交易又真係 PM 問好 d 嘅

食你老母西呀
紅字大撚晒呀
pm可以保障個人私隱
我連tg都冇呀屌你老母西
留tg留你老母含家產

原來連登有真絲打

唔緊要 唔洗咁快割席
有人報警一定預你

食屎啦

冇諗過後果？
第一日上連登咩

笑鬼死，isp email都唔知乜仲上咩鬼連登

死班傻西瓜

傻閪5p入黎盲反pm功能

搵人報警

開得就咪淆，你以後d00後會就咁算？ 佢地一句同老豆老母講，d 怪獸家長報硬警啦

起埋我啦屌你老母西
個撚個留tg
屌你老母仆街死啦

多謝你俾歡樂我地
但係我真係覺得過曬火

有好多人真心無機會上連登
搵左其他巴打 真係俾人po左上黎..

我都覺應該要del

撚狗咁撚

根本玩人叫人去fb留下email咪算
而家個撚個人留tg 叫人sd自拍

咪係
你正常用就當睇唔到出面d 狗公臭閪

Cd rom咋 巴打冷靜

點解唔比netvigator?

最期待的畫面

咁都叫自己玩自己
一句講晒 刀可以切嘢都可以殺人 睇你點用

比人玩個班自己on9姐 咁都信

6

Thanks 巴打。 好在一早申請左

點解經過上次dse試題流出今次都仲有人會信

好彩未封個方法之前開左

原來冇2號admin 一直諗緊邊個admin係2號

ive email都得啦

明你老母
食女呀ma
你食撚埋我個份啦
一出聲就屌人

你有撚病睇醫生啦

遲啲再進一步碩士先入得

Admin應該好爽 成堆人拎自己開發既討論區自拍 好有歸屬感

如果係netvigator又冇大專email又冇邀請碼有咩辦法？
而家借緊acc用好唔方便

佢地留晒tg慢慢玩啦
要玩既你阻到佢地

I Love LIHKG 笑撚到我

Ban 晒果班人啦，完全係網絡欺凌
等佢地無acc 俾人撚番轉頭

感情台一早淪陷啦 咩緣份計劃 星座撚

係呀
起撚埋我底囉

原來用an機既都有得註冊

支持 BAN 哂全部有份 POST chat 圖既人既 account 同 IP

可吾可以靜係開PM比我地感情台用??我地班SIS下下公開tg其實好危險。。。。希望ａｄｍｉｎ考慮下

其實你咁心急做乜 ?

依家郁啲就管理員出黎
其實個論壇自然玩到咁上下會完
洗唔洗下下都有管理員出面

我開post係叫Facebook lihkg留言
唔知邊個帶頭 要人自貼認證
要人加TG攞code
要人放電話出黎wtsapp會快啲
甚至乎有人開埋FB 假acc呃人

人地心急關你能事咩

pm功能對一般會員就係保障私隱
以為冇pm 就冇厹食女咩

終於玩完

真係出澄清post

你盲反屌埋我做乜撚呀
冇撚病呀

D 厹扮ADMIN溝女，唔出黎澄清都唔得啦

咪係 俾啲時間運巴啦

ban乜撚呀 咁撚蠢咁都比人玩就抵死啦

被啲tg撚搞到成件事唔好笑

屌你老母乜9嘢logic呀

啱

無人拎支槍叫人 出 TG 呱 ?

仲有, 人地個壇又無收你錢 , 老奉要準時交貨畀你用 ?

咪撚理個 ON 9 歌神啦

成日亂入 亂鬧人架啦 屌佢都廢事哂時間

扮咩啊，你都有份食花生有份笑

本黎好好玩，諗住叫佢地寫「向連尼主致敬」，方便我之後狙擊連主

如果咁都要ban又咩logic呀

比我估中左

唔知isp email係咩其實冇咩問題，個問題係咁撚大個人google吓都懶真係抵撚死

太遲啦 一切都太遲啦

依家個apps我已經好滿足了

PM 功能好重要 ? 要排第一次序 ?

我自己上 隔離登 8 年 都無乜點用過 PM 啦

Pm功能有未呀

算啦
咪俾d時間囉

但係fb有個人真係叫連尼住

咁會員number 2號係邊個?

俾班傻鳩用戶搞臭個名

繼續幫admin含撚啦你
話完搞又唔搞扮聽民意

好似用過一次咁大把

真係笑撚死 都backup曬

扮乜吖
你都有份食花生有份笑

你開個 新 GMAIL , 叫你 SEND EMAIL 個聯絡方法畀你, 好難 ?

封哂班撚樣

[member]

😂😂😂😂

ON 仔, 你講依句之前, 諗下反方向係咪都係 打返自己咀巴先啦

鴨免其實係咪收到好多自拍

連登仔真係好廢 起得咁少人 唉

巴打快啲整pm得唔得
無左好唔方便

咁你自己慢慢開啦[/quote]

傻仔 你咪駁唔到囉,

垃圾, 個世界圍住你轉 ?

做得岩
班人玩到帖埋人地個樣上黎
自己開心就夠
唔理人感受
他日真係收緊法例
真係多撚謝佢地

你都on99 pm一定安全過公開個email出黎

試多次先

講咁多嘢你黎整囉

笑撚死，都玩咗咁多年，成班撚屌夠膽死話上咗hkg好耐，真係有番啲年資嘅CDROM一睇就知假啦。成班5p仔為咗個ac po晒啲個人資料出嚟真係冇腦，走番去你老母塊閪補番個腦先出世啦

我都未用過 私聊 傻的嗎？

CD ROM 認住玩你地班仆街

嗱....我無份玩架

PM 功能 邊個用得最多 ?

咪 上論壇 溝女個 D 狗公囉

有正經事既, 我 畀個 EMAIL ADDRESS 你, 人地一樣會 SEND EMAIL 畀你架咋

講到 無 PM 就世界末日, 死撚返去隔離登囉

可唔可以開放netvigator

乜 d 巴打咁衰嘅
咁玩人都有

網絡黑社會都未聽過呀
高登不嬲都咁玩架喇

蠢比人玩=抵死？
咁立心不良留tg個堆？
屌你老母死10次啦

cd rom會唔會報驚
唔知有冇人拎你地張相搞事架ma

你都on99
我pm就得一個人搵到我 我po個email address出黎就個個都搵到我
講緊安全性問題呀

咪係 放完工想J下女女都冇

Pm都可以好多人搵你

有乜撚野唔可以攤出嚟講呀
要私下 咁撚神秘

肯整返好個app未

嗱，我冇玩過人

笑死, 我無 PM 用 我又唔會有問題既

依家你乞求 PM 功能呀, 乞求就要好聲好氣啦

無人求你要上連登既

上 discuss 囉

連仔唔好bam我呀 我都係純粹開post食花生冇留過tg食女，又唔係正義撚 求放生

溝女囉, 唔通 send 個 email address 畀絲打呀 ? 人地都嫌麻煩啦

上網不嬲好危險架啦
唔帶腦學人上網咪等佢奶下野囉
個個奶完野又屌柒人咪搞到新會員越黎越低質

我pm個email比1個user 得佢可以email我
我放email出黎 三唔識七都可以炸鳩我email

不過做吓認真撚，不斷咁用重複再留言搞到轉頁數舊野飛到勁遠呢個真係搞搞佢啦

反應咁慢

算啦
pm功能遲早有
無謂嘈黎嘈去
等多陣啦

申利 冇話唔俾你屌 我都想屌點解仲未有vip冇廣告

咁我都可以炸鳩你個pm

我預計一有pm 功能 三個月就又出現張飛咁嘅事件 一大班男人呃到蝦條 然後又一大班死蠢女人開post

哇 大戶嚟架喎, 陰莖陰莖
你喺 GOOGLE 係咪做 alpha 鳩 ?

人蠢無藥醫

真係好撚垃圾 乜都話溝女

一日三個
太多好易俾人狂炸

pm有限 上過高登未

啲廣告成撚日阻住晒 強烈要求引入月/年費制VIP

你 D 論點真係 ON 9 到唔撚想理

你用個新 EMAIL 怕鳩人地炸鳩仔, 好野 世界級 ON 9

十幾年啦，人類仲係要犯相同嘅錯誤

agger 呀屌
vip緊要過pm功能

元老出現了

到時隻狗又出嚟吠, 點撚解 得 一日 三個呀 ?

Admin俾人炸fb炸到煩

佢以為佢真係咁撚多人搵
屌 毒撚一個 春有咁多人想搵佢咩

無諗過後果咩你？？

你仲咁認真同佢討論
假膠黎 引人屌佢

但係佢今次幾有point

人地有冇應承你幾時有呀 ?

人地失信於你班狗 先好出嚟吠啦

小心上唔到熱門 提咗你

自作孽del po都無用back up晒

利申 如果pm一出 我定pm哂啲連絲 各位連絲等我

仲有兩個
正女比你

終於都玩完。放過啲女仔啦

出事嫁嘛

三個都唔滿足就要屌啦

你睇, 駁唔到就咪撚再柒啦

等幾個月就唔撚耐煩

ON 9 9

引以為戒

閣下邀請碼新會然由高登個陣到都玩咗十鳩幾年，不嬲都係一種文化嚟
你都係上返香討把啦，連登真係唔適合你班道德撚

ching ho ball

收皮啦女權撚放過啲女仔啦?

留email囉

連巴不如出黎講下pm單野

梗係啦 人地忍唔住要發洩下

Hi 有性趣？

做狗公 都咁唔撚耐煩 , 點做追到絲打既狗公呀 ?

ban又唔使
不過玩番狗公轉頭都係文化黎

正女就比

果陣有撚私底下叫人po自拍 而家個個留tg呃自拍

收嗲啦 p你老母m呀

你不如置頂喇

假冒 管理員 依條罪名呢 ?

留晒tg la
唔好屈波台狗

次次都玩到過哂火位

屌 咁邊個放過佢？女人大晒呀？男人唔撚洗理？

係呀, 今日起你可以令連登少你一個廣告費呀

快撚 D 死返去 隔離登啦

連登有重大損失 tim

屌 無心搞就咪撚聲大大吸哂d人過黎啦 吸人果陣就話咩聽民意比最好體驗 站務台d民意就十年都唔回應

bam鳩哂班玩野厹做殺1警百仲實際啦
某程度上俾人笑柒連登係垃圾mk論壇唔係無原因

你快啲搵條女交咗貨比人先啦

呢幾樣仲唔夠？

有咁多ON9信

乜依家文化到post 人相出黎
佢地做錯咩？

最後兩個

正女先比

咪撚on9

出pm功能仲點會係連登？

我一向反對tg呃自拍原本都係諗住喺fb page玩下就算，去到只限絲打tg個陣已經知道有厹搵食

你講嚟講去又係依句 咁撚悶點溝女呀 ?

錯在蠢

網頁版右上角冇左 轉頁果制

好唔方便

你望下右下角

正女就比

最後一個

正宗 無撚用

無撚用 有冇講錯先 ? 講錯同你道歉

預你 駁唔到架啦

笑撚死 成班真心膠比班假膠引哂出黎

我而家先知原來唔可以用netvigator電郵嚟注冊…

屌你出vip la

其實唔好成日話pm用來溝女啦
你唔係係啲交配post到識人
而係用個pm傾到夾既 溝到人既咪溝咯

無撚用 有冇講錯先 ?

強烈要求VIP功能

VIP去廣告係咪唔會出

第一個封撚左你個正義撚

sor9ry 囉, 我無考慮到 「被人溝」

你肯定佢地入到？

駁唔到 三個字就 KO 你

最後兩位

正女入黎

咁即係我無講錯啦, 道歉不了

痴撚線 要求PM就一定係狗公 溝女 咩LOGIC
利申 唔用PM

經過呢單嘢，更加唔應該有pm

依家演變成呃自拍兼公開口喎
唔係普通留fb 名
點同呀

過左咁耐先講

今次好彩遇到連登仔玩嘢冇比人起底咪冇事，出到去將啲個人資料亂咁比晒人到時就係咁先

當初屌9我正義撚班傻9去撚哂邊?
連仔出一出黎就潛撚哂?
做咩唔屌埋admin搞串你地個party啦

頭盔帶都帶唔切

屌 唔怪得個ac好似見過咁
希望你冇事啦

其實要pm功能做乜？方便班狗公食女？
有乜要交流咪好似而家咁留tg囉
到時有pm又問幾時有賜酒派膠

衝去問註冊碼嗰D cd rom真係好on9

tg呃自拍個到就真係注冊問題出事，放晒班厹同5p入嚟，呢樣我一向反對

admin出黎澄清都好正常呀屌你老母
屌9你正義撚有點撚樣呀
唔得呀

你知唔知我表妹俾你玩到喊曬口 係學校俾人瘋傳相

佢On9我認同 佢白痴佢低能信錯人 無得怪

就係因為你地開心 無諗後果

我代佢講對唔住 佢白痴信你地

屌佢澄清完就笠哂水
岩先唔係好撚大條道理架咩

屌咩

經一事長一智啦

如果唔係你表妹有份 食緊花生添啦

你好好咩屌

中個班on9，當買教訓
玩人個班就正仆街，玩埋人地自貼

你個名答咗你

出事啦出事啦

限制每日幾個 最好

通晒天啦正義撚
仲玩乜呀

點解pm一定淨係用嚟食女

會員加密大法

繼續推

agger

睇完d fb同相
班cd rom個個麵好似未戒奶咁
唔該 唔好放咁多小學雞入黎

咁少相

假膠學人講呢啲 睇下你係出面嘅留言就知你乜料呀

勁

tg仲5p 正on9

Agger 最鍾意依度係因為無pm

例如學術交流 搵老細讀phd的人去交流? 你無用唔代表人無用喎

高登低質化係由早洩開始接手、打入pm同派膠賜酒功能起

連仔如果想回復番肥仔V時期光輝最好就唔好加呢啲19功能

yes
要1v1吹水去omegle同人吹水啦

話pm個班撚樣 死去返學啦

好多on9仔 俾佢地申請到ac lin登真係喊三聲

p你老母m咩
你上緊論壇呀
有咩要單對單講呀?

好好保護自己個人資料都唔識 比人呃抵死架WOR
個社會係咁架WOR 唔係溫室黎架WOR 你自己蠢怪人地呃你
唔係邊有咁多倫敦金狗呃人

哈哈 岩嘅 太多白痴

咪撚再玩啦 見好就收啦
唔係道德撚，但係再搞真係出事

就係因為死個社會太多豬西
所緣啲騙子永遠生存到

唔好比班cd rom註冊 成班都小學雞咁

del你老母

on9
有咩私下討論要上黎搵人講
交易死番去舊登交易啦

.

未有早洩前嘅高登係無pm
無人會要求

早洩一出左pm基本上俾人狂屌

今次咁玩法唔知出面既人點睇連登

邊個係你朋友？貼佢相出黎， 等其他巴打留意下唔好推

抵啦

好左暫時見到成個post叫親要pm果啲都係俾人狂插多

要pm黎做咩

高登時期都大把釣厹post
其實唔會大影響

屌你玩都要適可而止啦 之前玩夠啦 再玩過火啦 backup曬人地啲相把撚咩
利申有份叫人上fb

迷途知返 ？

你個2樣野大把網做到
lihkg開埋pm基本上就係5p
諗一諗班on9會員會拎pm黎做咩
到時會有幾多交友post?

你frd係度先收手？

一個公開嘅forum要保障咩私隱
你係咁神秘咪自己開個分身Facebook / line/ tg出黎同人交易

成件事似幫狗公食女
坦白講人地都係想要ac
入面仲要有幾個靚既未來絲打
咁搞一搞
搞到佢地第時有email都唔開ac啦

都唔知佢係咪想放犯法野

插你老母西咩
pm就係用黎保障個人私隱
依家冇pm又咪個撚個留晒tg
真正想保護私隱個班都要比你屌
依家乜撚野諗法黎
係屌既出去屌晒留tg個班仆街先啦 on9仔 叻唔切

柒頭皮

我係話玩都要有限度 tg過曬火位啦 仲要backup

公你老母西
貼你老母仆街 facebook line tg出黎俾人睇下好唔好

過唔過火你定 你邊位呀

好撚嘔心呀
你咪一樣狗公

你話自己唔係道德撚係冇用架wo
當初班道德撚屌的時候你又唔出黎???
認真 唔好推post個幾日選埋特首撚有人理咩
真係情緒有事就去陪住人啦

你估有左pm就多撚左好多狗公咩
大個仔啦 講野俾d point
唔係你屌兩句就以為自己好型

我見到叫連仔唔好開pm嘅人遠多於要開pm嘅人 成個post好似得你一個死撐要pm

佢未俾人玩我都收囇手冇用tg啦 關咩事

mk冇文化

玩到咁大

del 1開10

我係屌佢果句咩靚嘅未來絲打
成陣狗公味

屌咩
知有狗公就更加唔應該開多條通道俾人啦

有冇pm唔係問題
係你好撚on9地以為有左pm就會方便左班狗公
事實就係班撚屌留晒tg la
洗撚你擔心咩
但係想用既人就用唔到
唔係個撚個都想留tg 架

申利 我冇tg呀屌你老母

鴨免好野！

你邊度見到我話要pm功能

講兩句都狗公
你老母要有pm又狗公呀

屌你都幾撚搞笑

犯曬邏輯謬誤

有冇pm同埋有冇5p狗公係兩樣野

事實係傳統高登係冇pm
而家大部入連登仔都唔會想要

如果連尼住夾硬逆民意而行搞個pm出黎

咁就真係同早洩無分別啦

嘩讚人靚都唔撚得，睇死你係死肥閪

唔係屌完就會冇人做
係的話就唔會一路有招fd post啦
開左肯撚定更猖獗

咁有需要既人都用唔到啦

追下post啦
我幾時講過反對加pm係因為狗公問題？

再耐d之前可以打5p字添

你有咩需要係lihkg pm
點解一定要上黎買賣
仲有其實人就埋d買賣撚

［整合］LIHKG限時開放注冊

你代表大部份
個撚個留tg又好好呀

我再樣衰都應該好過你

咁你為乜撚插要pm既巴打

條友真係
讚人靚就係狗公
叫人女神係咪要比人放上黎批鬥啊

去旅行都唔得閒

連巴真係橙橙朱

大可以開個post呀
投票要唔要pm功能
正皮要 負皮唔要

你睇下結果會點？

搞清楚 我係見到佢俾人backup先叫人停
咁佢係蠢左搞到俾人po相嘅 但係使唔使玩到咁盡backup埋

我反對pm唔係因為pm方便狗公

開囉
要唔要對我冇影響
你連自己反pm都未撚講
唔知點同你討論

屌過多幾日撚有人記得咩

高登傳統文化就係冇pm無分級冇派膠賜酒
係早洩上台之後搞到高登污煙瘴氣

等緊你答我
pm功能點解唔可以有

你話唔關狗公事架ma

咁咪出公海開post叫人投票睇下要pm嘅人多定唔要pm嘅人多囉

答左啦

傳統文化
屌你老母引入新文化得唔得呀
pm功能阻到你乜撚野呀
你一句傳統文化就大鳩晒呀
咁以前冇人反5p添

禾系米要豬持你牙

高登仔如果唔係頂唔順早洩點解要過連登

你要pm要賜酒，舊登咪有囉，點解要勞師動眾過黎？

三大無低質咩 咪玩

c兄講得岩 禾都反pm了

以前冇人反？

你試下03年果時打5p字丫？

再耐d果陣可以打5p字可以打表情符號喎 你唔打？

傳統牙c兄
岩岩開個陣冇人屌牙

條友扮老屎忽 傻鳩黎
真係當我唔識野

話聽民意又無左件事
我要唔理人既admin，舊登咪有囉，點解要勞師動眾過黎？

Dr Jim時期我唔知
但肥V時期已經有人屌

講咁耐
開post未姐

咁傳統文化姐係打得啦
明晒了

你唔屌翻果班人破壞傳統既？

佢地on9 唔代表你可以未經同意甚至呃人放人自拍上網
呢個係兩件事，無因
你咁講同曾健超淋人野結果俾人打怪得邊個一樣

我就真係唔知邊個傻啦

開得post未？

唔夠人講呀
我開post做咩
你提出架ching
傳統文化呀ma

越quote越長

都係果句啦

一係開post投票睇下啲人要唔要pm
如果唔係幾丁友喺度off topic 嘈都無意思

冇pm禾都茅所謂架
米比你贏羅
巧吾巧

笑撚到我仆街 , 同時都證明左好撚多CDROM上LIHKG

似係你刺緊稻草人喎

仲申請乜鳩Ac,改做月費制最好 無交月費申報左都玩唔到

CD ROM係咪好想一齊傾計計豬牙

off你老母西咩
你咁撚柒串入黎屌人
好威威呀

做咩姐你

茅牙
禾都決定反pm了

我由頭到尾都無講過pm同狗公有關係

開pm都係admin開啦 幾時輪到我地開
不過admin又唔出黎回應 咁咪繼續屌下先囉

所以跟傳統文化
禾吾要pm了

好過你少少咁
講兩講喺度發曬矛

咁你唔需要不停強調

我有睇

所有自貼過既ON9仔CD ROM , 我中華賓士一次過屌撚晒你地老母 , 下次唔好咁鳩蠢啦 , 正所謂若要人不知 , 唔好咁戇鳩

又話跟傳統文化
咁樣就好有point?
大佬你又講唔出pm有咩問題
依家邊個發晒矛呀

整埋d野比位d乞衣利用...唉
冇加密同pm
咩都唔整已經夠用

但我真係得左喎

人地話好彩要pm既人都俾人插呀
佢同個班反pm既人差唔多
有理冇理屌左先算

一時又喺度扮痴線
一時又喺度以人廢言，成幾十字reply都得粗口point都無個

唔係叫發矛叫咩？

俾人帶哂風向
反pm擺明係反狗公姐
你保證到lihkg唔會因為pm變5p 招fd子咁
pm其實冇咩唔好
但可惜而家已經一大埋5p tg gp
開埋pm一定成版都係5p post

admin好波但係快啲就好喇

原本覺得玩下係冇問題，但係玩到厹公出哂嚟俾tg呃私chat，啲厹都唔撚識收歛下，睇住班絲打俾厹狗衝tg真係
大家下次醒啲喇

既然你都冇諗住認真答
純粹想屌下
咪同你玩下囉

你句傳統文化就係冇pm呀ma
你呢句都係point?

甘禾米跟你反pm羅

因為開埋會令交友更方便 更猖獗
要屌就屌班5p

無pm - 好多狗公，正常會員無得用pm功能
有pm - 好多狗公，正常會員有得用pm功能

如果咁都唔叫point咁咩先叫point?

句句屌人老母定喺度玩假膠？

就算開左同依家都係差唔多
你見到成板都係tg
我都唔知講乜撚好

無pm - 好多狗公，正常會員無得用pm功能
有pm - 好多狗公，更多交友搵食撚，雖然正常會員有得用pm功能

甘禾都跟你反pm la
巧吾巧

禾認同你根足傳統文化

你覺唔覺現實一向都係少數on9搞到大家要守咁多rules
但冇左d rules 班on9會沖哂出黎搞事
所以都係要守

咁點解要正常會員冇得用
呢d咩邏輯黎

相比起pm
我覺得vip去廣告可以優先處理

依家就算有rules班on9都出晒黎留tg
點解要正常會員受罪
唔係人人都想留tg係度

申利 冇tg ac

大佬
你咁我點俾point你

你覺得廣告收入多啲定vip多啲？

我地守緊好多法律都係用黎限制班on9
你只可以話如果冇班on9
我地會少好多限制
但冇得屌條法律

Vip月費制 同 永久制
又唔同可持續收入
不過一定好多人屌柒

都唔止tg啦

我估應該係admin怕左某啲反pm嘅會員 所以唔推出住
之前admin喺站務台透露pm功能開發中
跟住有人開post話唔要pm 有過百正評

呢度admin雖然好過早洩 肯聽會員意見
但係有時好似冇咩主見 大多數人話點就跟
Eg 肥婆icon上下架 熱門post準則修改 等
長遠黎講就唔係咁好

仲有選擇性回覆都係問題

如果$15年費 以至$8月費我都覺得可以接受
但廣告收入一定唔止

守法律呀
屌你我真係笑撚左

玩太大

民主唔應該係咁咩？

香港人一向俾咗錢當自己大爺 指指點點
我係admin一定唔搞vip制

原來pm咁大禍害
唔講真係唔知
會死人冧樓
我都係跟你地反pm了

我比左$200 同一張我愛LIHKG自拍管理員
最後就成功了

幾時有PM牙連囝？

正正因為即使有rules冇pm 狗公都仲留緊tg
令我地知道班on9 狗公唔係少數
我地冇得ban人留tg
如果冇埋條rules個論壇應該會淪陷
要屌 就屌班狗公

所以你都係準備定tg 溝女用啦
學定5p字有助溝mk妹

我都做埋狗公了
原來留tg可以咁好玩
唔反pm了

法律比喻姐
限制狗公 你我有責
掉番轉 大多數人想唔想要一個有pm 但好似5p的論壇

屌你老母 pm又唔整

不了 決定加入狗公
反正冇咩人入去屌 我有我玩
你地班傻仔冇得用pm呀

有PM同冇PM，呢到都係咁架啦
唔通冇PM班5P就唔係5P咩，源頭減廢先係根除5P既方法。
今日D 撚狗PO 應該嚇到/激到唔少5P 唔再上呢到

[member] test [member]

我暫時未對lihkg用ad block
如果佢開vip我都一定一買買幾年
起碼無論+仔到呢度，我都睇到佢地係有努力改善緊個app

舊登我就一早ad block 曬（電腦）

其實用ISP個email開ac真係咁難咩

你想再惡化d?
就係因為要個pm黎交易?

日日咁撚得閒咩

屌

我諗而家都冇乜人仲有code啦⋯

咁何苦唔上其他有pm討論區呢
你點解要上lihkg呢

又未於完全無左回事嘅
好似我琴日屌完個發送夾亂
今日都見到佢唔聲唔聲改善左

咪就係叫有人吹咪吹下水
日日打狗公? 不了

agger，成班小學雞以為好撚好玩。

有時見到啲撚狗post係幾好笑

但太多又唔係咁好

叫你返高登呀 走啦
我地呢度要保留傳統文化

收嗲啦死垃圾屌屌屌屌屌屌 你夠膽就入去phd個post度 睇死你條無膽鬼唔夠啦

呢加無PM都有狗公喇
PM真係關狗公事

你都話知個討論區執粒啦
言下之意你都唔會理呢到d 咩狗公 低質post
你想要pm 做交易咋ma
何苦唔上其他有pm討論區呢

放長雙眼睇佢點拆囉
做得admin就要面對呢啲公關難題架啦
好似pm咁
佢開同唔開都會得罪人

參考下有pm的討論區

撚cd rom都有得笑下
力威同你問我答真係又多又悶

連囝又話開發緊PM既？有未牙？洗唔洗搞咁耐？

屌呢下我認同
我由舊登到而家都上左9年
呢度真係好撚悶

一齊保留傳統文化😎

如果我係狗 你狗都不如傻仔
三個月讀哂hkcc同cu nursing係威的
btw good boy啦 出返去吠咪阻住其他人正經野

許生做野吾洗你教牙

歌神mon post 屌連仔
ching ho ball

認真啦
你覺得高登自從有左pm後有好過？

咁你想要番少狗公少交友post
就要取捨架啦
你諗唔諗到個又可以pm 又唔會導致狗公猖獗的方法
要pm同交易咪去第2度
你部腦唔係得lihkg可以上掛?

唔通同巴打交易又去第二個討論區咩

其實有無pm都愈黎愈多交友post

阻到想用既會員保護個人私隱
你係狗公一樣留到成地都係tg
根本冇分別

你話傳統文化
我咪陪你玩下囉
巧吾巧

呢度又唔係肥花 又唔係專做買賣
去第2度交易有咩問題

你打咩

你咪就係呢度質素低的例子囉 多謝你呀傻仔

可能會更差，只係可能

所以更加唔可以開埋pm

[img]123[/img]

是但啦 你都打橫黎講
到時開左pm 你咪去屌連仔囉
既然pm功能對你咁有撚大影響
開左pm之後你都可以搵定其他論壇lu

人地係話有冇都一樣咁多交友post

再係咁玩唔知呢度仲可以頂到幾耐呢

點打橫黎講
pm交友交易大把地方去
仲叫有少少討論氣紛得呢度
我唔想俾狗公pm搞到連少少討論氣紛都冇埋

你地啲tg都假身份架啦
有無PM有乜撚野分別
Pm左個電話轉頭俾人爆出黎仲撚難搞

高登都係
屌
有個有上高登的fd 比我的感覺直情係好似 唔入交友post係證明你A0的例子咁

咁所以點解仲要惡化個問題

又一次證明呢到班友真係好撚垃圾
連點玩先岩岩踩界唔過火位都唔知

根本留telegram釣人果班同send自拍比人果班都係同一類人黎 差別只係一個有帳號一個無帳號

有一個你 應該比起開放pm仲快玩完

呢d叫小圈子
其中一樣高連登最憎的野

呢幾年開始變左咁先叫正常

bam 左玩野果d 人啦

快啲整pm 同去廣告好過啦 admin
仲係到整加密

搵猶太人啦

而家上個論壇都要埋堆 一gp一gp講

我唔係話要開pm，係講緊班狗公姐

到佢真係開先算啦

乜pm交易唔係討論區既一部分咩
好似比你講到死罪咁既
就算有都唔會影響你討論
多撚餘
你入感情成人台再講啦

Admin可唔可以搞下啲人用加密個框嚟整圖案 無限拉先轉到頁

冇話唔比正常討論
係屌你有咩唔拎得出黎傾要收收埋埋自私傾

巧牙

IVE仔都得

好似當年mini咁
你埋唔到小圈子根本單機咁
但埋到⋯入面又好多淫亂野

又番原點
咪話pm會惡化5p問題

冇PM我點同手足交換whatsapp牙？我唔撚用tg嫁

強烈要求唔好有pm 功能
最撚憎小圈子

你咪自己去開個小圈子post
唔撚理新人中學雞都得架
有咩一定要pm chat姐?
又唔係唔見得光

連巴咪好似隔離咁開放註冊
遲早玩撚完

死mk我屌你老母你老母比狗屌

我等睇下個論壇出黎打低lihkg

連巴做得好
我對會員質素下降感到好痛心呀 屌佢地老母 日撚日玩埋依D無聊野

是但啦
咩打擊狗公 你我有責
轉個撚頭就話邊度得閒呀
要正常會員同佢地一齊受罪

遲下開左pm之後睇下你仲係咪成隻死狗一樣照上先

乜撚野太陽做野唔洗你教

明明可以講下nuclear fusion

咁實有假膠同認真撚架啦
總會有人認真答
圍爐自己講都唔見得會有咩好勁的回覆出現

其實無
岩岩先走難完一次
好難會有第二次
以前熄燈、膠登好多次試過都失敗

連登成功係天時地利人和夾埋先成功到
可見將來不見得有第二次咁咁得咁橋

如果真係成版5p post
個個吾系廿牙
我真係唔會上

正常應該有人屌柒佢

其實唔係真係咁難
你而家開番個同lihkg一樣
但only for isp
都會拉到一堆人走

聽你講到開左pm會死人冧樓咁
到時一定成版5p post
可以走定先了

屌你上高登個時咪又係會有呢d post
好出奇呀?
10個on9完 就會有1-2個高質回架啦
會員質素差左我同意
但小圈子討論亦唔見得好正常好高質
圍爐講有咩好玩

依句真

其實有pm 5p化係好自然
反而我睇唔到pm有咩好處/必要一定要推行

Pm= 比個途徑大家小圈子
我都入過小圈子
完全明pm係惡化緊呢個行為

點解連登仔會變成咁，一係就撚人一係就偷拍人，on9當有趣

咁快手做野

其實真係有需要
你地自己開多個email都有同樣功效

你睇唔到就代表其他人冇用
咁咪冇pm囉
我都去申請個tg先
都唔知點留聯絡
唔講咁多 祝你反pm成功

【極醜惡】【高登淪亡】疑似高登仔ig性騒擾少女

咁我地留tg la
祝你反pm成功

Ban撚哂班假冒管理員啦

引以為鑑

你唔覺出自你自己口好撚好笑架?

hi

呢句真，撚人撚得咁開心完全冇諗過後果

[*]個post笑撚死

...㩒錯

你就唔好死撐啦真係
一班真心想探討既人一齊研究的人會唔會咁封閉走去玩小圈子
圍爐等如group think
一定唔係最佳學術討論環境
有咩學術討論唔得出黎講
你ignore哂假膠總會有高質
但小圈子一定唔會有好多相反意見

Ching ho ball
撚鳩班想上連登既人好咩?

笑撚咗 食咗咁耐花生先做嘢

吸引更多人join 連登

本來話pm都仲有得講下
但講到小圈子真係狗也不屌
意見又主流 有d又排外 有d又玩埋堆
上個網都搞成咁

咪話10個總有1個高質
ignore哂假膠
開個個post咪討論到
你上咩網上到要個個回到論文咁高質呀
你同緊普通香港人吹水
你想要幾學術呀
何況學術討論上冇相反意見好撚大獲
好易出錯

小圈子你都支持
你死拎住1個post講做咩
而家係屌緊你連上個網都要玩埋堆
現實仲埋唔夠堆咩
都唔知玩小圈子有咩好支持
你地小圈子d人就最高質啦
出面就全部小學雞
係咪咁先岩?

狗公同隻膠幾時變左同級?
有d假膠幾高質

咁咪開個個post再認真問
你咁憎假膠點上高登咁耐架?

痴線，原來個邀請碼咁有用
我有兩個係手
遲啲先再用

怕假膠怕到開小圈子
要學術討論又要封閉講
又要話學術上冇相反意見都唔大問題
你羸

食左咁耐花生先做野

連登有幾難整
咁多人炒車

你都係埋番你個堆講啦
小心唔好9禁
廢事睇到假膠小學雞又要唔開心啦

google下group think

老老豆豆又真係過左火位
不過條橋都咁多年點解重咁多人落搭

2樣野唔關事
Groupthing係一個封閉少人的環境下
你唔會唔敢提出同主流逆向的意見
因為怕比人忽視
學術post係公開的 理論上咩人咩意見都有
人係會更夠膽講自己睇法出黎
所以學術post意見會多玩過小圈子討論
所以 小圈子做學術討論係得啖笑

屌 咁早訓
Goodnight

支持admin

testing

睇人hihi 最開心

1001

真係低能仔太多

係呀
所以先有民粹主義

新會員有幾低質 link都唔識貼

3大自己開啦 on9